出左公告！係ddos搞事

文宣！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

?

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

on lun 9
賠錢呀,屌你老母

話係網頁ddos 系統無

今朝係gym room睇cctvb話係內部軟件問題
唔係外來攻擊
內部自己ddos內部?

website attacked by ddos, trading system has bug

正解

7/9機場更新 求求大家

咁搞法使唔使賠錢

即係網頁衰係因為ddos
System衰係有bug
兩者無關係？

個系統本身就係獨立開黎，何來Ddos ，又講大話食屎啦

時間上既巧合證明左有人係知道個bug而故意觸發佢
然後再DDOS網頁
而HKEX 網頁係有anti-ddos的, 咁都搞到收收地皮就明顯係國家級ddos, 而HKATS 又係中資整既software,邊個知道有bug就又係好明顯啦...

網頁姐

港交所server 有幾多人可以連到呀 邊有咁易ddos

港交所交易系統要連仲要每單申請
限定broker先連得
唔會ddos到

只係指網頁

心照

咁易就整到你..

“HKATS 又係中資整既software ”
不是。

帝吧